聽到WENDY把聲 我咸了

收皮啦二五狗 死開

邊度？

MBC RADIO

再黑唔客氣

求link plzzz